001	へへっ…<br>つかまえられる、かなー？	VO_clima.clima_sys_0007
002	ハア…ハア…<br>待ちなさーい！	VO_annerose.annerose_battle_0019
003	私が魔導書を読んでいる間に<br>抜け出すなんて！
004	せっかく、あそびにきたのに<br>アンネローズ、ぜんぜん<br>かまってくれないんだもん	VO_clima.clima_sys_0016
005	だからって、そんな軽装で！	VO_annerose.annerose_sys_0030
006	外出するときには<br>私の作った魔導具を持っていきなさいと<br>いつも言っていますでしょう!?
007	あ、あと、ちゃんと服を着なさい！<br>肌を出して、ハレンチな…
008	服、きらーい<br>風、きもちいい	VO_clima.clima_sys_0017
009	アンネローズにも、<br>風、おすそわけ	VO_clima.clima_battle_0004
010	きゃあっ！	VO_annerose.annerose_sys_0027
011	雨も、ふると、すずしいよ	VO_clima.clima_sys_0007
012	にわか雨、ざばーん	VO_clima.clima_battle_0012
013	はうっ!?	VO_annerose.annerose_battle_0021
014	あはっ、アンネローズ、<br>ずぶぬれだぁ	VO_clima.clima_sys_0008
015	な、な、なんてことを…<br>いつもは眠たそうなくせに、<br>さすがの才能…	VO_annerose.annerose_sys_0018
016	って、そんなことはいいの！<br>安易に力を使うのはお止めなさい！	VO_annerose.annerose_battle_0019
017	大きな魔力で無闇に自然に干渉したら<br>大気中のアルケミィが不安定になって<br>何が起きるか…
018	まだ、鬼ごっこ、終わらないよー<br>次は…あれっ!?	VO_clima.clima_sys_0001
019	きゃああっ!!	VO_annerose.annerose_battle_0025
020	えっ…アンネローズ…!?	VO_clima.clima_sys_0025
021	何事だ!!	VO_stknightm.stknightm_sys_0001
022	えっ…あ、あたし、その…	VO_clima.clima_sys_0025
023	先程の雷は…貴様のしわざか!?<br>そこの少女を攻撃したのだな！	VO_knightm.knightm_sys_0029
024	こ、これは、ちが…	VO_clima.clima_battle_0022
025	取り押さえろ！<br>そっちの少女は早く保護を！	VO_stknightm.stknightm_battle_0025
026	ひっ…アンネローズ…！	VO_clima.clima_sys_0027
